對家聯署反對醫護罷工

又跟邊條數學formula整個數出黎？

又話人地係小數

我同意,值得支持辭職
送去地去醫院死,我寧願佢係屋企陪家人好過啦,封關先阻止到爆發,唔封關又爆發佢地都做唔多啲咩,只係死既人數同係咩人分別,寧願佢地無事

不如我聯署你地去武漢啦on99

獨特嘅毅進制

我反對你個反對

邊個聯署就上前線dirty team
肯定可解決問題

G持

黑護辭職
咁全部辭啦

淨係留返藍絲天使

我都想